在某些情況下，我們檢查了城鎮的工資記錄，以瞭解2010年以後聘用的官員是否每年都在出售未使用的病假。 《我們如何發現新澤西州警察合同中昂貴的條款》，作者:Agnes Chang, Jeff Kao和Agnel Philip, ProPublica和Andrew Ford，阿斯伯裡公園出版社，2021年2月8日| 
 工會支持一項提供150億美元工資支持的提案，以保證工人在9月底前仍在工作。 航空公司警告員工，他們可能會在3月底休假，Lori Aratani, 2021年2月5日 
 週五將公佈非農就業報告，預計1月民間就業人數增加10.5萬人，12月為減少9.5萬人。 少數族裔擁有的公司受到冠狀病毒大流行的阻礙 
 一些專家認為，作為一種經濟激勵手段，分享工資數據的效果更好。 超越GameStop:你為經濟登月做好準備了嗎? Charu Kasturi, 2021年1月31日|Ozy 
 長期來看，大多數管理者並沒有讓他們的團隊表現得比他們的工資水平更好。 新教練對切爾西重要嗎? |Chadwick Matlin (chadwick.matlin@fivethirtyeight.com) | 2021年1月29日|FiveThirtyEight 
 貝吉奇曾勇敢地談到要取消約11.5萬美元的工資稅上限。 自由派製造恐懼的人萬歲! Michael Tomasky | 2014年10月28日|DAILY BEAST 
 “總有至少一名ISIS人員在工作; 他們把人們強加給我們，”一位援助協調員說。 美國人道主義援助ISIS |傑米·德特默| 2014年10月20日|每日野獸 
 社會保障工資稅的臨時削減被允許在2013年初到期。 赤字膨脹之戰已經勝利了丹尼爾·格羅斯2014年10月6日每日野獸 
 即使曼德爾鮑姆僱傭了幾名法官，她也無法逃脫指控。 來見見“盜賊女王”瑪姆·曼德爾鮑姆，紐約市第一位黑幫老大|J。 北康威| 2014年9月7日|每日野獸 
 工資最高的球隊幾乎總是能在聯賽中獲勝。 為什麼美國人應該喜歡世界盃|肖恩威爾西| 2014年6月12日|每日野獸 
 工資現金是如何在早上營業前用裝甲車從前線運到銀行的。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 希特會妨礙他開銀行，讓他重新拿工資。 大衛·蘭納克，侏儒喬治·s·哈尼 
 “一千二百三十一張十元的，”他從他面前的工資單上讀到。 驚人的超級科學故事1930年2月|各種各樣 
 伽利略被切斷了標準石油公司的工資來源，被迫向一個教師中介機構申請工作。 《通往偉人之家的小旅程》第12卷，艾伯特·哈伯德 
 “明白了。”他告訴那個他花了半小時想加的工資單。 《帕洛瑪的驕傲》|彼得·b·凱恩